我在西九吃了冷面

Not bad at all

幾錢包？

6包20
8包28

I eated eight packets
two of them is noodle

以前新聞講儲存得唔好 好多菌

食左會死，唔食又會死
所以食係冇問題

無事既 出面食咩都有架啦 身體抵抗力應付到啦

改埋另一個啦

change what

Yes

見到你食

I dont seeed you wo

why no videos?

相認post 深水埗係巴打集中地

because i am not poor guy dont born son

文毒巴打有女女喎

u are dog?

菌唔緊要
蟲仔先恐怖

but i am not man toxic

好似話拎包冷麵去叮熱
D蟲仔就會局住出黎

唔好再講啦

屌你老母開個美食post都有6個負皮
邊條撚樣負皮我呀